---
layout: post
category: blog
title: Hello World
date: '2015-02-25 05:00:00'
tags:
- personal
---

![](http://pcplacements.com/wp-content/uploads/Hello-Picture.gif)

Postingan ini adalah postingan pertama setelah saya memutuskan untuk pindah dari rumah yang lama, sekarang saya memakai Jekyll dan [Github Page](http://pages.github.com) untuk hosting. Alasannya sederhana, lebih efisien, sederhana, dan tentu lebih cepat karena blog ini sebenarnya berjalan dengan halaman statis dengan [Jekyll](http://jekyllrb.com).

Saya juga memutuskan memindah kontrol domain ke [CloudFlare](http://cloudflare.com) setelah beberapa kali mengalami error dari kontrol domain sebelumnya [FreeDNS.afraid.org](http://freedns.afraid.org).

Beberapa postingan saya salin ke tempat baru ini. Dan tentu, postingan dari blog terdahulu juga masih ada, mungkin jika ada yang dicari dari tulisan terdahulu, bisa dibuka di alamat ini [http://www.sasono.web.id](http://www.sasono.web.id), beberapa komentar juga ada yang saya hapus. hehe .. :smile:

Salam hangat, Noreta Agus Sasono :pray:
